攝影背包推薦

小弟新手想入手一個攝影背把，目前只考慮會帶一機（連鏡）+1鏡（唔會係大炮），因為之前有淘寶用過啲背包太重，重頭送左比人
依家心目中有幾個選擇請指教下：

這個其實幾合心水，無論重量同外型都可以，但外型較普通，好像在港澳較難找到

這個更輕，當然內容物更少，遍向行山類型，可能只能一機一鏡，在官網看已沒有灰色了，也較便宜

比起上面幾個這個較出名，也較合面，其實外型及功能都很全面，但略嫌背包較重..好處是香港較出名，不用特別找商店都有，而且dcfever 在做特價

各位巴打請問有建議嗎？
謝謝

Lowepro 果個真係去旅行先裝得滿個袋

如果一機一鏡，lowepro果個ok

乜撚野係背包

Sony 邊款呀？

除左重量之外其實我覺得唔錯

不得不說其實真係略嫌太重

背囊囉對唔住

其實除咗第一個之外，全部都唔岩行山，準確啲黎講係個背負唔岩長時間咩住重野
有腰帶係好緊要架

其實我唔係為左行山，但想要輕便啲...第一個佢好處係腰帶可以拆架！

咁都可以比你抽到水

不如試下offtoco果款，如果一機1-2鏡，平平地。
如果你貴d都ok咪pd 20L

買袋可以去星際3樓C shine睇睇
利申 非打手

咁要睇你用途
我行山同行街都係分開

我貪心啲，想兩用

感謝建議，我得閒過去望下

其實我之前係淘寶望過呢個，個款麻麻地
之前係淘寶淘左個其實質量唔錯既背囊，但真係太重送左出去（250人仔）
所以依家唸住買個有牌子少少外型可以同輕啲既背囊

PD周街到係，不了...雖然我買左個PD sling

咁第一款岩玩

F-Stop

感謝推薦，研究下呢個品牌先

用緊呢款 夠輕便 不過裝唔到太多自己野

三毛含撚貓都唔識快D block左佢啦

買左exactly 一樣，不過黑色
同師兄想法一樣，平時出街帶相機多數用呢個
但一到旅行（或冬天要帶衫時）一定唔夠用
所以打算買個背囊

有時佢講啲野幾好笑

我用緊呢款，一機三鏡，加2支普通燈

我以前都有買呢d backpack
到後期都係覺得好阻定
都係用番出街袋
用件衫包住部機就算
除左開工都唔會再孭呢d backpack

我都用緊依隻

用緊呢個，長袋一機連鏡，另加一鏡係身，正呀

淨袋怕唔怕重？

原來富士Logo係 「Sony 貓sir作品」

上山影相或者去旅行，都好好用

都有點重

原本考慮呢個
上左肥花試不了
反而走左去試PD travel
個袋壓縮左可變30-35L
用M size內膽網得仲多野
同埋有空間裝其他野
旅行可expand到45L
日常用又得

Thule

發現左新大陸，感謝推薦

感謝師兄推薦，但佢係咪要自己買內膽？

佢有相機背囊款連埋內膽

佢個rolltop backpack 幾正
不過淨重2.2kg

Lowepro果個真係好鳩重

我用緊Aspect

不了，太重了..